{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57639&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동펜션앤게스트"
    },
    "text": "この宿泊施設では、足球場、自転車、フィットネスルームを利用できます。 また、カフェテリアもあります。河回村は車で25分、奉定寺は車で9分の距離に位置しています。安東市立民俗博物館は車で2分の距離にあります。バーベキュー施設は事前予約が必要で、席に限りがあります。全客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。駐車は可能ですが、送迎サービスは提供していません。 バーベキュー施設は一人当たりの価格が異なり、炭とグリルは人数によって決定されます。バーベキューの利用は22時までで、現地での現金でのお支払いとなります。最大人数を超える場合は入室ができず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室内に入室できず、利用施設の紛失や破損は利用者に責任があります。火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では、どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "足球場、自転車、フィットネスルーム、カフェテリアが利用できます。"
        },
        {
            "question": "河回村までの所要時間は何分ですか？",
            "answer": "車で25分です。"
        },
        {
            "question": "奉定寺までの所要時間は何分ですか？",
            "answer": "車で9分です。"
        },
        {
            "question": "安東市立民俗博物館までの所要時間は何分ですか？",
            "answer": "車で2分です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "事前予約が必要で、席に限りがあります。一人当たりの価格と利用時間に制限があります。炭とグリルは人数によって決定されます。現地での現金でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用は22時までです。また、最大人数を超える場合は入室ができず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 391
    }
}